Chromecast與谷歌電視憑藉新推出的50美元Chromecast，谷歌在組織觀看電視的熱混亂方面進行了新的嘗試。如果你在2020年沒有注意到這些小玩意兒，那也沒關係。這是你錯過的最好的|傑弗裡·福勒| 2020年11月30日|華盛頓郵報
格洛里亞說，他“支持C項措施”，但如果這項措施失敗，他將主張再次嘗試為會議中心擴建項目提供資金——也許還會增加一個宣傳，利用城市酒店稅來支持公園。C指標的支持者可能會前往法庭，辯稱它實際上已經通過了《2020年10月26日聖地亞哥之聲》
甚至早期的刺傷可能是私下發生的，但是“當你得到一個答案，你無法理解，你就不會發表它，”多倫多大學的物理學家Aephraim Steinberg說。量子隧道顯示粒子如何打破光速| Natalie Wolchover | 2020年10月20日| Quanta雜誌
“讓我試著重寫一下，”貝塞爾回憶起伊曼紐爾開始在便箋簿上塗鴉時說的話。《疾病控制與預防中心的墮落》由詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉漢、塞巴斯蒂安·羅特拉和克爾斯滕·伯格於2020年10月15日出版
她的姐姐戴安娜·吉梅內斯·洛佩斯（Diana Jiménez López）週二在加州接受《華盛頓刀刃報》電話採訪時說，休爾塔全身都有刺傷。蒂華納當局批評對變性婦女謀殺案處理不當|邁克爾·K·拉弗斯| 2020年9月17日|華盛頓
然後刺死她，把她的肺和肝拿回來作為你行為的證據。在新格林兄弟的《白雪公主》中，王子沒有拯救她|格林兄弟| 2014年11月30日|每日野獸
她跑開了，但他抓住了她，開始在街中央捅她。中央公園五號的神話|愛德華·康龍| 2014年10月19日|每日野獸
他又一次試圖闡明這個詞的意思。斯圖爾特·默多克（Stuart Murdoch）的《上帝保佑這個女孩》（God Help the Girl）做了一件漂亮的事（和一件花呢）|梅麗莎·萊昂| 2014年9月5日|每日野獸
這促使莎拉·林恩（Sarah Lynn）用邦聯刺刀開信刀刺傷了自己，造成了一股鮮血噴泉《波傑克騎士》：一匹醉酒的、群氓性取向的D級馬的放蕩故事，點擊Netflix《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年8月22日《每日野獸》（DAILY BEAST）
威廉姆斯對皮特·威爾遜毫無好感，儘管他試圖模仿皮特·羅斯。書堆：羅賓·威廉姆斯，不止一個什蒂克人物|喬·摩根斯坦| 2014年8月16日|每日野獸
埃斯佩蘭薩號仍然被悶死，當喬看到他的船友在打滾時，一股憐憫之心穿透了他的心。切剋夫婦|詹姆斯·朗西曼
她的哭聲吸引了她的侍從，憤怒的女王命令默裡當場刺死這個年輕的瘋子。朋友麥克·唐納德|馬克斯·奧雷爾
因為巴德心裡有個痛處，巴德很快就感到了理解和同情。小屋熱| B.M.鮑爾
七八天前，一個人在兵工廠後面被刀刺傷，我縫合了傷口，治好了他。小丑奇科特|亞歷山大仲馬，佩雷
有太多的事情讓他想起了她——突然的記憶會讓他措手不及，像刀子一樣刺傷他。愛的朝聖|厄普頓辛克萊